儲Asia miles 卡

DBS black world 同 渣打 Asia miles
兩張卡
邊張好d?
主要本地消費
儲里數

普通打工仔儲am真係後悔終生

申請返張普通卡換下超市禮卷算啦

而家am 難換飛
就黎換都換唔到

傻仔先儲miles

自己上銀行網站睇下幾蚊1mile

儲 avois 點睇？

我自己用東亞fly world $5/am
因為渣打食肆$4/am 普通簽脹 $6/am
因為我買野多 所以主要簽東亞

好似無咁多機揀

去日本搭 Business Avois 好似坻啲

無得換既話 點抵都無用啦

依加先玩miles既話 cash rebate卡最好

前幾日先換完一家四口東京 business

不過我都認同如果唔係坐商務嘅話真係唔好玩里數，而家機票平到笑

咁儲咩好呀?

DBS black world

cash or coupon rebate

歐洲60000 里 econ 未連雜費(都可能成千 蚊)

當你乜都4 蚊里, 簽240000 先得

不如搵啲2~5% rebate
2% 一街都係 都4800啦

普通打工仔 又只係普通消費模式真係放棄啦

仲要asia mile香港話hotline要凌晨3 點打去先有人聽

仲未計根本好多飛都換唔到
日本最鬆動係晚去早返

iGO Rewards™

兩張卡之間選擇
DBS > SCAM

DBS 儲DBS$
喺你需要換里數嘅時候先由DBS dollar換到里數
可以選擇換 Asia miles或者Avios
DBS$ 無限期 慢慢玩
鍾意嘅隨時攞嚟做現金回贈又可以

SCAM 自動轉做里數=三年限期
唯一優勢食飯上網消費四蚊一里

渣打 1.5%

DBS唔洗諗
DBS有自己計劃可以買廉航
唔鐘意既可以轉去AM/avios 唔洗手續費
計番都係$6/mile,avios

scam 多D promo , 每個月都會換am﹐姐係會有三年限期
DBS就可以直接用DBS dollar換機票﹐dollar無限期

儲得快就sc , 慢就dbs